求片：之前有十幾個 on9 廢中上斜坡撐送中遊行

想 share 俾老母
等佢睇下收錢既人係咩樣
thank you

同求

求片

見你咁慘

所謂連署80萬人既支持送中條例既遊行 原來100人都無

勁
thanks